整合高登音樂歌曲合集

各位手足，我有個想法。高登音樂手足爲我地今創作好多好歌。想直這裡整理所有關這個運動既歌。如果成事可以出隻專輯印成光碟CD再出售。將有關出售款項捐贈去過基金到支援各位義士。

CD不了, 放上GOOGLE PLAY / APPLE MUSIC